(對決) 衛詩雅vs連詩雅

正:

負:

有呃正皮之嫌

靚女VS公廁?

衛詩雅有肉地